唯一出路：貫徹實行一國兩制，港人治國

我相信大部份示威者都係因為：
"拒絕政府賣港行為，拒絕香港大陸化"所以先企出黎
而對家就想示威者平息，而一尾靠打，靠嚇，靠出黑社會，而個結果大家都有眼睇，就係愈化愈大
而示威到而加，雙方其實都開始唔知可以點收科，包括我

而貫徹實行一國兩制，港人治港
唔係一路掛住個名，一路奶共賣港
無論對示威者，無論對大陸，對香港都係唯一既出路，絕對係一條可行既出路

而要証明政府/中共有心去實行，五大訴求絕對係第一步，連咁都做唔到既話一切絕對只係一個大話，社會都唔會穩到落黎

希望大家都明理念，並要令所以人都知道，因為而加已經冇大台，所以如果你都覺得哩樣野啱既話，希望下次遊行既時候可以一齊叫
一係兩制，一係攬炒

可能你而加唔明…但希望如果大家有一日，唔知仲可以點，可以諗翻起，一係兩制，一係攬炒係咪可以成為你既目標

10

9

8

7

6

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

求討論，因為我都唔知仲可以點

大家都唔想有人死，但根本而加就冇得停

政府愈做愈無恥，市民愈黎愈嬲，死結到仆街

Yes

一國兩制係香港既核心，更加係香港本身就應該有既野

讚同唔該推下

你一個月之後先明都唔係問題，希望你到時會諗翻起

一國兩制就係要中共咪要搞9香港，講出黎大家都明

根本大陸又唔信大陸，香港更加唔信大陸

中共一定唔會落實兩制
但係唔同意攬炒
香港要存續
一定要有主權
大方向可以推動獨立
或者歸英返回97前狀態，然後國際監督下公投

俾香港自治，提供一個對雙方有利，雙方都信得過既地方係一件好合理既事

係林鄭on99奶共奶到上左腦咋，而加要香港陪葬

你都識講唔會兩制，更加唔會俾你獨立啦…
外國只可以幫到你cancel一國兩制=攬炒

退遠既黎，香港就係勇武…大陸其他地方就一堆中立撚/花生友

得香港一個勇武，食得屎，落哂單

一國兩制？難聽過粗口
一係美國睇住香港自治，一係攬炒
仲一國兩制，訓醒未啊？

美國獨立嗰時英國比咩？

但我唔反對人地提獨立，因為就好似講價咁，
但事實就係，你要獨立，大陸要你攬炒